{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077209",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "보보로베이커리"
    },
    "text": "大田広域市大徳区鶏足山路81番キル96に位置するお店です。 当店は様々な受賞歴を持っており、信頼感を高めることができます。 また、自然主義に合わせて新鮮な材料で作ったベーカリーも販売しています。 カフェ経営もしており、コーヒー、飲み物、カキ氷などを飲食またはお持ち帰りいただけます。 無料駐車場を運営しており、営業時間は毎日07:30から22:30までです。 様々なメニューも販売していますが、カフェラテは2800ウォン、バニララテは3300ウォン、キャラメルラテは3300ウォン、カフェモカは3500ウォン、チョコラテは3500ウォン、抹茶ラテは3300ウォン、牛乳かき氷は7500ウォン、もち米ツイストは3300ウォン、もち米パンが4600円、ボボロチュロスが1900円、もち米ドーナツが1900円、もち米焼き芋が4300円です。",
    "QA": [
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "お店は大田広域市大徳区鶏足山路81番キル96に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お店の受賞歴について教えてください。",
            "answer": "当店は様々な受賞歴を持っており、信頼感を高めることができます。"
        },
        {
            "question": "お店では何を販売していますか？",
            "answer": "当店では新鮮な材料で作ったベーカリー商品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "カフェも営業していますか？",
            "answer": "はい、当店はカフェも経営しており、コーヒー、飲み物、カキ氷などを提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間は毎日07:30から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当店は無料駐車場を運営しています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "当店のメニューにはカフェラテ、バニララテ、キャラメルラテ、カフェモカ、チョコラテ、抹茶ラテ、牛乳かき氷、もち米ツイスト、もち米パン、ボボロチュロス、もち米ドーナツ、もち米焼き芋などがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは2800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米パンは4600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米ドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米ドーナツは1900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 349
    }
}